美股認真討論區 DLXXXIX

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

.

今晚其實升緊乜 隻隻都過5%

呢個先岩

依個先岩

tsla

入返黎

留個名 訓覺

Bigc 幾日就一倍
權都跟唔到

Bigc做咩鬼

依家入唔入好

係咪龍到上曬腦title都唔睇

做乜會推左個590

1985 tesla表示諗緊放唔放 但又驚呢幾日回唔返就拆股

100%獲利比例
冇人輸

今日咁多機會入

放啦
一陣blow job

有人立壞心腸先short 一齊搵錢咪幾好

納弟

2150

扑暈自己大法好work

岩岩訓醒

唔通應許之地最後一棍靠tsla補完

Tsla聽日2500 nflx聽日600

gel 頭吧

今日啦

屌，呢晚真係瞓唔著個市跌得太多

三點半 幻二 三點半 幻二

L子真係神話 8月12000
小弟佩服

點解漏低咗AAPL

2104 加個4股都贏埋爽

前日班aapl 串我地tsla
我地戰勝返來

我2001走左tsla

放咗你諗住幾時再入

多謝你千六果陣叫人入貨

乜貨都無

幾時跌10%比我入貨

Adobe 升到咁
Autodesk 就跌

佢咩原因升得咁癲

一早1300 跟我入咪fat fat

Tsla完全冇特價時段

payme 個m記來食下先

AAPL成隻廢老股咁

信念不足 btw我都走左 但轉頭再翻J

星期一二咪特價左囉

19xx 左兩日都唔入
怪自己吧

Yolo tsla 2250訓

$2160

9月1 有特價

2161

AAPL 爭氣啲啦屌
人拆你拆 無鬼用

痴撚線 Tesla 呢隻野 真係升到會驚 ...

唔係唔捨得對你好失望

仲有40點今晚上幻二大家話好唔好

Shop 130 B市值

TSLA個泡沫大到唔敢想像

諗起p 巴 1999賣

佢2086 入返啦

佢高頻交易

前日跌最多係TSLA,所以升得最多都TSLA,AAPL妹緊第3日

邊個話你知係泡

講左成年

訓幾日就執三皮做兒子真好

跌2% 果陣

下個班笑tsla 紅燈

今晚準時清倉未

依家完全無貨可入

夠薑就2300收市

連標普都升1%
龍到好唔踏實

2000蚊股價
2萬9千億市值
年頭到而家升咗4倍
低位計更加唔只
呢一年佢做咗咩令佢有幾倍咁升？

係咪每個人都博緊唔會爆煲？
連我老母都話要買Tesla
我叫佢唔好買，第二手升咗又屌我

TSLA個操盤好撚古惑，唔柒同佢玩，一街都升股，開市奶左野之後，我都去左玩其他算

短炒食格仔

買左tesla 就好似上左拓海架車 而自己就係佢格離個呀木

tsla 大軍

你問得呢個問題
就知你唔了解tsla
去買5號仔啦

aapl 就係gtr
但tsla 係fc
之後係點大家明啦

2150任沽

升到訓唔到

咁咩股係86

AMD

唱歌未

kodk

千九嫌人跌弱勢想一沉百踩
一開車就蘇州過後無艇搭

最後就係入左先講
跌溝升sh

又破頂

我想知咩股係evo

炒撚左啦,邊有86渣到佢咁架

Tsla末日call 諗緊搏唔搏埋之後兩日

ba

你專長我音痴

老老豆豆
驚左好多次已經無咩感覺

一入要破幾多次頂

kodk係貨van

毒巴會唔會心理唔平衡 入一股一日就200鎂

kodk係evo

不推ok？

彎得過咪拓海
彎唔過就落海

你400蚊貨 同2000蚊貨果d比

夜深就由佢啦

佢quote隔離po (1)

crm賺咗啲錢去晒slv同jpm
睇吓又咩後果

隨便
Tesla有泡沫係事實
唔係話呢隻股垃圾
而係以現時業績支持唔到目前股價

我個人認為佢已經去到盡
醒嘅止賺就算

你好快變400蚊

升緊1%點害你呀

溝到上千一

Tesla 根本賺唔到錢
淨係靠賣分刷錢 有咩用
去支那開廠遲早比人偷晒d技術

好巴今朝先講緊put slv
上次15果陣入call過兩日就爆今次跟少少

3百都黎緊

真

毒巴撈底之鬼

TSLA感覺似水尾冇咩力跟住又一棍插落去

唔call我都唔敢put貴金屬

仲有無人仲高J TSLA

睇黎你完全唔了解 Tesla

下雨天炒蛋•6 日前

我係提醒大家呢隻股票overrated
唔洗叫我沽
唔岩聽可以繼續買無人阻止你
咁我都提醒你，你去沽啦，信自己，唔好言行不一致，唔岩聽就算
我就唔買喇
買入價低咪揸下囉
而家買就真係接火棒
而家叫人入局果d就真係仆街嚟

睇返NIO仲撚痴線

仲唔short 發達睇呢次

係就好想加貨，宜家成本向上溝到$108x

今日既水尾無所謂

叫你先上水

琴晚成晚apple Tesla 成晚特價，唔買對唔住自己

酒呀tsla 跌啦

有人知NIO升乜？

等神秘力量

今日坐唔定 IV 縮太快賺得1千美

tsla啲frd 好似係

話撚左佢平時升邊會咁冇力CHOK 下CHOK下

gchi泡沫撚大大力沽落去

改個nio版
nio以為自己係tsla

2.5M 2100 put

真心咩

不嬲炒股係成個版塊炒

2.7M 先啱18/9

咁俾你地1900入咗都賺唔係好多姐
講緊值博率問題
風險大，回報少，做乜要博佢

BaaS

192X 個下
依加真係唔敢入

想出滅世棍

拆前咪水尾囉拆後400幾蚊,個個都狗衝,唔洗2個月又返上1000

2129直插落去個個都淆啦

最慘係穿2130個陣係度妹上 妹下妹下IV 又CRUSH 就坐唔定屌今日支火箭入撚左劣質油咁

跟指數回姐

屌 忍左成晚 岩岩2164入 一入即刻跌...

同 Papa Musk 講對唔住

XPEV

鏞
個倉一下冇左全日1/4profit

幫你開個苦主區

所以依家tsla發左顛
隨時可以入

訓教早起數錢

勇者

你睇下琴日同今日
琴日tsla咩料

佢 6 日前講
binc 中

特價時段

AAL 12.8鑽石底

岩呀
所以唔好高追住喇
無人答到你點解佢值200億而唔係190億或者210億
呢樣野上面有人講過
只係呢半年蔚來成長係快
有銀行授信又搞BaaS，又有國策支持，短時間內毛利率轉正
你可以覺得呢d唔係利好，但蔚來俾人睇到佢一路成長緊，ES6銷量都唔差
Tesla的確係一間好勁嘅公司，但佢呢半年有咩利好令你覺得佢爆升呢？財報？

🐉🐉🦐
🐉🐉🦐

Crm 明日之星

NFLX 10.42%

nvda

tsla 還哂政府借既錢仲要還多左
通用福特都未還到

ostk 又穿109 入唔入得過？

墜機啦

改漏最尾呀

一棍打落去

3蚊玩到依家 感動

呢幾年應該無乜邊隻勁過NIO

實際利好係佢而定變左國家隊
岩岩財報表示毛利轉正
騰訊注資、政府注資
主打收費售後服務（即係以客為先）

如果下次財報有驚喜我會諗再加倉

so what

2200末日CALL一野跌左3分1

我幫你渣住先

酒呀

貼倉咁大膽係咪想攬炒

Aapl 操盤操得好明顯

125$ 一股

入啦 遲d又爆上

利申：118貨

TSLA末日CALL 過夜位仁兄還好嗎

咁得唔得

唔好再睇nflx 只會令自己傷心

可能星期五落番285你都化灰

係,佢想$500拆,我真係希望佢拆個日識爆

我笑撚左一買call佢跌左成30蚊

TSLA 一野DUMP左170M貨

你買左邊張

買tesla買到我輸錢我都算係個人才

170M
大芋出貨

你自己睇牛牛TSLA資金流向

一棍冇左全日1/3profit真係唔好亂gel

Set 左stop limit 140賣左
賺少3000

納dee

酒呀

2000CALL咁勇

夠疆咪落 食佢中間都夠 反正call 係下個禮拜

針了

淨係做short side
見大升都係得個望字

you jump i jump

啱啱發生咩事

點解次次都有摸頂高j

tsla今年第一次想上1000果陣
大芋98x扔貨

酒啊

落番去磨通殺

執返兩k 收工
當bonus

This is the top

等加多棍

係968 DUMP 100蚊

我都覺得自己每日係賭緊錢

SQ係咪又比位人入場

真過山車碌落山

152都特價。。。

堆SAAS股又碌返落去

FAANG

屌你老母shopify

Abuthai

想剁左自己隻閪手佢訓覺算

2122了 ON99

CRM 270 高J 左

流血不止

懷疑想借聽日回調 減一減孖展先

bigc係泰國超市

Crm

要開定216x苦主區

垃圾大戶，睇你有幾多貨掉出黎
仲想守住2100位結算?

NQ關鍵位 究竟掂線再落定強力V彈呢

好彩賺完已閃

鏞 明熔

果次豬好多
依家追番有突好多

唔見左一皮hkd

驚閪 點會得一棍

聽日有Powell 講野，等滅世棍執平貨咪算

聽日繼續升 啱啱先開始

兩隻都入黎對沖囉

一陣又入返

我個次係等佢上番到930就走晒

同垃指同步

話左聽日會接返我上車

想知INTC點睇

聽日powell講野，唔知有無滅世棍平貨執呢

一有低位就入
拆股傻散入場先係真正派貨之時
大戶派貨越派越高

走左九世，垃撚圾

尻股呢隻閪嘢拆完後應該跌番三幾成 然後先至重拾升軌

啫係又爆升

ncno轉埋燈

拆完細隻d應該感覺會好少少

回完喇 幾分鐘就回完 升7日回幾分鐘
星期五12500

瞓醒一望 2144 發生咩事

唔睇好

Fartetch由17蚊揸到31放一半
今日終於放哂換NVDA上車了

又上返來

2122 特價有冇買

癲撚到 回得果少少

大家覺得而家再入mrna 有無得諗

震死了

早兩日64任買

唔通星期5真幻2

有D難玩
早D訓

今晚都得啦 一分鐘幾十點

個陣唔知道幾時係底 二黎疫苗版塊個下好閪迷 但而家mrna d 數據好似好樂觀 值得一博

你瞓嗰陣係幾多

早兩日咁多好消息都唔升就知係底

有無勇者揸CRM call 訓

跌左一半 好肉痛

vix同指數一齊上緊

新手 同埋之前撈底撈錯左傷得勁

268入左末日300c

2133跳返上車

磨撚死了 啲call

聽日快快趣上300 plz

年青人應當反思點解唔入契媽G

重未追返上次豬果啲

一張暫時賺緊4鎂
聽日300後日350

CRM CALL勇士玩

重倉tsla好快追得返。前提係要扑暈自己

個勢似想今日繼續衝幻二
大戶痴撚線

想問下IB 淨係買美股既話通常訂邊隻報價組合??

Vix keep住升

vix 上26 大家肯走未

Bili

我追call了

想請教下ft巴打
我早幾日開左ft acc，睇左ft個Q&A
係咪只要開左margin acc
就可以
1)唔使理T+2？
E.g.尋日放左1股tsla@$2000，之後買左4股aapl@$500，咁我今日都可以照放呢4股aapl
2)如果户口資產多過25k，就直頭可以day trade？

BOTH YES

走呀股災呀

大戶心情好

差25點

依家入定fb call應該睇得樓 聽日上硬350

有錢齊齊搵

一齊發大財

tsla 差不多全中高位收好小見

大戶盤後幾千幾千咁買

屌你老母閪ADOBE

sleep is for the weak

成晚同指數同步
睇怕幻二之後就要徙6000

518比曬位你加

果D位走曬
去左沽BIGC

SC10600驚閪！

屌你老母前幾日入左D 檸檬梳打
今日斬撚埋

升災

少少京

Day trade條件
1) margin account
2) >25k

究竟有幾難明日日都有人問

石仔有冇買野

Fb 盤後310 聽朝盤前320

瞓撚左

淨係SP左75AMD

其實睇到盤中應該都夠

石仔

16%?

fat fat la

聽朝盤前都330

好多隻大型軟件股都高收

仲有10點。。。

其實大戶都想L子返黎
到左幻2都唔見人可能會嬲到洗倉

加巴一晚變股神

得SP AMD

BILI幾時出成績，想訓

應許之地
係時候接L巴強勢回歸

其實點減，無玩過margin

徙10000今個月穿

我-0.00%

同問

得返兩日 hi一hi俾我見L子都好

搵命搏返黎

勁呀

FB
NFLX

tesla 真係勁到

有冇咩網有得即時update呢啲野？

有好一兩次搏唔到一晚輸10%
依家叫打個和
有贏有輸唔好放棄

得果少少可能訓醒就搞掂

L子真係好撚準屌你老味

根據我經驗IV抽高好易仆街

減倉呀即係屌你

earning whisper?

聽日跌返啲俾啲suspense

應該點都掂一掂幻二
招L 子返屋企

Thx so much

收市先起身
唔駛訓?

入多啲錢落去咪得

等陣郁一郁都夠

10:30

仲有一個錦囊未開
大戶都想解鎖

有無人會唔訓等cap 圖

第日仲要返工

黃金白銀點睇？

想買少少金etf 但我唔係幾好呢味野
只係見佢升到仆街

真係果果吃不停

我唔識野空咗白銀
依家豬緊三萬 好驚

講左幾多次牛市咪做淡

我以為你無限入錢

金咁冇激情有乜好玩

改左個名 短炒運都多d

亂空

我知錯了 希望美元升返啲 白銀落返啲比我走

跟你搵食

我改錢錢吃不停

花式自殺

個倉咁大就咁大
再加驚輸多
同埋心理壓力太大倉唔識控

錢錢袋不盡

銀30空其實冇問題
低位空先係問題

成晚訓唔到

唔入點贏錢
你個信念去左邊

龍市做淡係咁

我沽bigc 兩倍倉咁沽 一分鐘 一個月人工上落 玩命

你罐罐買不停

我26.7空
見佢依幾日應該繼續跌
無啦啦今晚九點棍升

margin 都夠玩啦
做人點都留返d 應急錢

幻二了

痴撚線賭場玩咁大抵你贏
5%倉玩賭場我都淆

lolll
返黎啦 幻二啦

幻二已到

12001.25

對上一個月左右試過因為咁沽nio 輸到我hihi

迎接L子強勢回歸

之前玩cfd 150leverage兩日50%跟住三日輸尻曬就唔敢再玩

爆上唔好屌我 輸少左返黎講聲ok

都好過裸住輸

岩岩好cap到

都係F 巴準
可以置頂

聽日L子大戰JPOW

唉訓
我屌你老母adobe

下個po叫暴巴置頂

L子神預言

L 子聽日再唔上水
聽晚大戶發惡架啦

連登股神勁到

盤後一陣就到幻二

good luck bro

半倉啦已經

依個真

又買老任

契媽愈黎愈奶共

幻二之約已成
下一步係s&p 6000?

仲有無人會錯過發達機會
利申：錯過今次

數錢

訓醒tsla又新高

半年啦
looll入撚左貨未？？？

Sq

睇黎侵侵選情失利

日日高j日日跌錢

清倉

新手請問qqq tqqq amzn wm 呢個組合點？
tqqq唔會長揸

問到咁好難答你 幾好
利申新手

我都唔知點問好

Dklm 手殘click左更新 無得改番

熔緊呀快走

點解唔買tsm

SQQQ

早晨 gel下個頭先

石石

石仔叫人 TSM 走貨啊

但做sc

睇左幾次原來係future

去etf post啦屌
呢邊只係玩option

石仔恐懼時我貪婪然後發達

TSM 係泡沫啊

又辛苦忘巴cover

成個雛妓版都係泡沫

起身數錢

SQQQ 係價投

gel曬頭返工

要番工 我就笑唔出了

比人震走左真係想死

龍到咁都比人震 末日

Elon Musk has said he will demonstrate a functional brain-computer interface this week during a live presentation from his mysterious Neuralink startup.

Tsla升

再入返囉

孖展左

咩股？

賺左千9鎂覺得太少

Neuralink 升，tsla 升，space x 升，tsla 千升

仲返？一晚賺一個月人工

又panic sell tesla

關於返工，一律建議裸辭

你就好啦，不過對我黎好，已經好好

DKNG

琴日無睇市 一開app

咁日有咩消息升咁多

Fb生性

SQ酒阿

一隻DKNG搞到尋晚賺少一半

終於望到家鄉...
掙扎緊盤前賣左佢再開市低入好冇
一日升百幾好撚危險

@好巴
琴日返黎領軍 士氣大增

sq 琴日係成個倉唯一一隻紅

望住自己買個啲科技係到妹

L子旨意

趕幻二之約姐

下次唔好啦 盤前破頂都冇好野

我都重倉左aapl, 好彩仲有錢短炒下其他

係唔係差唔多要放緊的..
幻易完左要還....
尋晚296放左FB

溶緊

毒巴報報倉

Tsla
1380入

無買tsm仲可以升

摸頂孖左？
咁低都走

CRM

1380孖上去 2100跌到19xx果時走左

Papa Musk 萬梓良

轉買ADYEY?

同埋都未一個月，8月3先開始玩，果日買咗第一隻股-Apple

同你個仔講對唔住

1380 成本都要panic sold, 建議你玩定期算

不得了

你真係無乜蝕過

牛市個個都股神

Fb頂住

比錢學左一堂
好彩我買既係tsla.
而家咁既情況我應該點部署?

Tsla一日上落百幾唔係常態咩
咁驚咪quit咗佢買啲阿婆股囉

暫時係，但得一個月睇唔準

又要槓桿大 又要驚風險

年輕人玩多十年經歷多次3月熔斷就會大個仔

石dee個名

龍霸天下但唔開long call ,只敢short put

熔斷之前玩
早過毒巴入場 但係輸比毒巴

Ur name

TSLA 高開會 deep V 嫁

蘇菲尋晚唔俾我panic sell, 又要贏錢

好似掂到12000

有無人揸緊MU

石dee比人欺凌到要改名

其實有乜因素令你覺得次次臨收盤都抽高？

教從

石哥

L囝fans 9月可以掃貨

有cap圖

12000之約
可以allin了

Tsla高j就咪孖咁多啦
明知兩三日可以跌10%

等緊位All in

牛市個個都股神
惟獨玩sc既石dee

鞭師

無孖既話會坐定好多
依家又升成咁

徒子sc 10600 又贏幾多

唔識唔好亂買期權，買龍頭股，再SH,唔好多手仔我諗點都有賺呱。

賺得多咪當bonus, 唔好蝕住離場我都當嬴

毒語錄

尋晚 nflx 510 末日call 我一格都未坐定就放左，如果唔係應該賺到30k 鎂

我就唔期望高收益，慢慢磨上去就得

2倍

屌 以為呢個 post 有人硬係要同錢作對
原來係 from 隔離 post

binc

條友話nio>tsla

$BLCT BlueCity (BLCT) China’s Top LGBTQ Platform, Posts 32% Revenue Jump

係咪多連燈仔用左？

石Dee
台積電又升啦

咩叫SH

原來尋日升到熔左
nio搞咩

龍市日日起身數錢

都係個句，如果Tesla無彈起
NIO NKLA 呢兩隻market crash 後到而家一定仲食緊屎

條友藍絲嚟

其實台積電好適合你

但sc

Sell ! Hurry!

石兄個名

連最後的淡友都轉變好友

我熊軍大將軍

唔係要串你，呢句我真係聽得太多
通常係上唔切車嘅人先會講
如果真係咁諗點解你要高追AAPL，又panic sell?
你做到好似巴菲特嗰啲，真係唔出手就唔出手先算啦

真正嘅勁人投資路上永遠都係孤單嘅

Stop Holding

Nio個d只係食2手飯 窮撚先會買

佢清咗倉你仲成日叫佢

五線譜最後傳人
統計學之鬼

遠期SC輸到仆街

唔好狙擊石dee啦

龍市先升得100幾
睇嚟要改變心態
玩進取啲

依到至少8成高追又panic sell
尋晚fb 就係例子高追 之後295賣

有無種簽左棄養紙，個仔已經唔再係你，係人地既感覺

乖乖哋揸正股
坐大個本reinvest

好巴又改名
差啲認唔到

琴日同雀巴討論過
石仔可能有少少Autism spectrum
我已經決定以後唔串佢
我真心比真心意見佢

Tsla泡沫大阿
Nio車都好掂架
炒tsla跟風好自為知阿
我就阻左媽媽發達
屌你地個咀

呢個po tsla牛軍重地黎

未改完 唔小心更新左 改唔番

今晚2250 大家話好不好

根本炒NIO先係跟風

順便CRM 300可以嗎

2250你係咪會加倉

你話點話點好囉船長

你個好似另一個((窮))巴打

No

不會

SH係Stone House ( 石室- 石巴）

個人已經窮開 改做富得唔得

你覺得今個星期去到幾多

屌你個咀
Intc仲唔過50

龍軍堅決不移

Shit hole

下次孖完刪APP 買樓/CALL margin

仲以為邊個

咁你發咗啦

其實ES6售價貴撚個model 3，不過就SUV黎既 。

上汽/比亞迪出果2部就平d，不過大陸狗都狗衝tesla啦

買車一係買返ICE、一係直接買Tesla

垃圾INTC

好巴點睇ADYEY

我地有 p兄沽空tesla驚閪

未左個燈字就無人認到
講好左fb300就改名

望住隻隻都升5-10%
自己隻msft同google就升咁少

唔關事嘅股一率收皮

呢個po太嘈鳩叫
shhhh叫人靜啲

SC 玩intc就啱

原來係好巴

買得依兩隻都唔係望佢棍升嫁啦

SC ARKK

美股5號仔

我地有忘兄買qqq跑輸tsla驚閪

呢幾日冇睇又冇上黎鳩叫
岩岩望望原來升多

gel左好多日頭都冇事

p巴幾時屌死忘巴

好野唔怕買

佢輸錢入我數

9月撈底資金已經準備好

其實你原名係咩

年輕人有冇反思點解被絕色契媽呃貨？

認真，我學得會妹，維持原判

我全倉堆arkg

你個名真係好能搞笑

本身關通頂都燥燥地

望到你user name都會心微笑左

等1個月

真係石巴黎

步驚雲

準備寫blog講下 投資未盈利科技股心得
得閒就來睇下

利申：我係好息之徒

好
有冇blogger link

留個靚名先

廢柴買廢老股
合理

我個人認為現時估值已經太高, 大市PE 25-26係合理價錢

之後每個cm都要利申

第一頁 好似有

G持

睇開

尋日12000

改錯名無計

利申：我係好息之徒

要等一個月？

8月幻2,你以為講笑？

即係話根據統計，合理值係現價75%。

當蘋果PE去到30或以下就係入貨時機

係 屌佢老母

咪做鳩人 佢真信左就仆街

到佢PE 30以下，earning 已經grow咗30% up

有QQQ ARKK 當有TSLA TSM AAPL算

等睇今晚金銀爆升

L神只差一步

原來L神登基左

你要每個comment 都要留言，啲人先知你係邊個

9月11有個講疫苗ge conference 準備聽

美國大爆發

應該要，要咁做一個月 點算

好似以前啲forum簽名咁

石巴你個名

坐唔夠定啦 依家又想入番

好巴

支持

石仔早晨

石巴panic sell之後就變到咁

好巴掛住擴號連本體都無左

想知幾點12001

大家唔洗驚，納弟熔緊

TikTok 收購風波持續，繼早前多間公司傳出有意收購 TikTok 後，Netflix 近日就被傳受 TikTok 邀請洽談美國業務收購事宜。不過有消息傳出指 Netflix 後續已經表示回絕。

據報道，Netflix 曾經受 TikTok 邀請就着出售其美國業務進行接觸，但有消息指 Netflix 最終拒絕了這個邀請。然而有分析指，Netflix 專攻影片製作，缺乏廣告業務，若然 Netflix 收購 TikTok，或有機會擴展業務，在社交媒體上佔一席位。

直至目前為止， Microsoft 是唯一一間企業公開表示有意收購 TikTok，早前被傳出有意的多家公司，例如甲骨文、Twitter、Alphabet 及 Apple 等均未被證實或已澄清。而其實 Microsoft 與 TikTok 已於七月底簽署一份「無拘束力意向書」，相信兩者間的收購談判已取得重大進展。而早前美國總統特朗普亦簽署新行政命令，延長 TikTok 出售美國業務的限期，由 45 日延長至 90 日。

未知 Netflix 與 TikTok 之間的消息是否屬實，因此也唯有靜觀其變，看看 TikTok 與 Microsoft 或其他公司的談判。

資料來源 : SCREENRANT

日日都升到咁 點入貨呀

留名

咁早

我都諗起

個人簽名：
哥只是個傳說

我3個月前開始玩都係諗住慢磨 所以入咗TSM
而家升到好panic

跌果時你咪又係唔入

繼續望

揀11/9

琴晚有啲股仲係紅燈

侵仔

我都係好dump 春...諗緊今晚係咪應該盤前現價入

仆街前一個月去桿杆先

契媽係咁sell sq應該同rebalance冇關喇喎

睇緊書學野

即係話，11月前，納指唔會爆

INTC特價緊

好似打文咁

好：xxxxxx

期權有咩書好？

冇記錯次次盤前，結果都唔太睇好

即係話，第一個爆嘅人係你

Tsm算升得遲 又有實業支持 唔怕坐

夠薑今日繼續升

你2條友又耍花槍

今晚2200 仲諗

跌個陣冇ching chong已經好好

大選一定會回！拆股後一定會回！
一定會再有兔仔撞棵樹！

升又會點

期權我真係要對未來走勢好很肯定個陣 先會係升勢開始前潛伏d遠期long玩下
多數真係玩返正股 反正期權又唔敢大注 總體P&L差唔多

FB

個個都贏，冇窮人

Trump 為左贏，玩爛 FDA
無人敢打新疫苗，即係話：有無疫苗已經無關緊要

FDA 信譽嚴重受損，會帶來災難性既後果
唔單止係 covid19 疫苗，其他傳統疫苗 e.g. measles 都會俾更多人拋棄

心諗 仲諗住拆股前仲有兩日玩，盤前又似準備向下衝

唔知拆股前有冇機上2300

俾煙條一野谷咗上去
今日台版TSM又升

sq sqqq都係紅色

做淡果d夾爆哂啦

有無人揸住otrk，止唔止蝕好

佢地係咪討論緊邊個係攻邊個係受？

琴晚真係有d股係好嘢，而又係紅色
我加咗倉
NVDA ACMR

最大龍友L神都未返黎

就咁睇P巴係1

我都想入貨呀 屌
真心問 拆股後係咪真係會回

佢睇淡不做淡

俾契媽沽到紅

不問價，小注開始買入
升夠先再加注，向上溝
使鬼理佢技術性調整咩
個市牛到咁都唔敢入
不如唔好玩股票，完

股票不嬲唔係零和遊戲

收到 小西巴

buy and hold

回購都過唔到50 美版0005無得救

唔係驚風險, 係想搵位賣左佢再用低d 既價入, 2手2137 入搞到均價太高

真 唔通a升b就一定跌咩

好攰

忘巴從不抗拒

今晚熔斷feel

完全落後其他科技股

夠膽就熔5%

垃圾老鼠屎扮咩大業務間間公司都唔肯接手

個市龍到咁 個個星期都SC TLT

炒作下抬價比microsoft食

今晚50%走唔甩

我就係咁中左伏

520 啦好無

好呀

做咩改呢個名 放棄sq？

拆後520

對於領航撤出香港的原因，這位業內人士坦言:「領航長時間教育『散戶』ETF的好處，你們不領情，別人自然會離開。」他指，領航創辦人John Bogle貴為指數基金之父，多年來推出多隻低管理費ETF，令散戶能夠不用付昂貴的主動基金管理費之餘，也能可享受到和大市相同的回報，但是「香港散戶仍然停留在『今日買滙豐，過兩日賺幾蚊就走的階段』，完全不明白長期投資的好處。」「你問散戶他們年初至今的投資回報有多少？他們可能答不出，他們很多時都只會短炒，但問題是今日短炒賺到的錢，明天就會全輸光。」

除左m$真係無咩邊間公司有明確態度

契媽升穿90蚊

今日叫凍飲！

出晒名妹嫁喎

後悔入得100股

凍飲加兩蚊,琴日先升1.9
仲要自己俾多0.1

飲到糖尿

可能夾埋做佢都冇人知

之前有巴打想我改返Bear, 不過都係呢樣未改到

總會有一日好似CRM咁，爆單勁news然後傻散追都追唔切
坐定啦

大戶

唔好爭 互射番2次先啦

$273入咗150股CRM....好撚驚今晚回

今晚又準備升

今朝起身數錢

高追仲要一下就咁重手
又嚟一個錯誤示範

心理壓力咁大，好難坐得頂
其實只要個注碼大到你覺得會影響你心情就已經唔啱

尋日大家好節制
龍到咁都冇人貼倉
我預今晚啲少年估神就會瘋狂貼倉

短短地分享下 人地打埋nba 都比人咁樣對待
都係果句 唔係叫你要支持 但唔好盲屌
問題一直存在 只係依家先爆發

Set 止蝕

買400蚊call 輸哂最多輸400蚊？

所以話BLM唔會改善問題
搞到咁只會令人更憎你

個個都比上次咁樣震 嚇到唔敢亂上車

收皮啦NBA早兩日有個歐洲球員比條黑鬼球員叫佢trash white boy又扮睇唔到而家又扮偉大

人類唔係話raise個awareness就會乖乖做野既生物

道左歉啦 你仲介意過luka

比著係白人屌，可能已經停賽加罰款

財報一定係爆上 次次都有增長 & 超預期

尋晚MVP
CRM
BIGC
ADBE
FB
NFLX,

淨係中得 crm 同nflx

CRM炒到crypto咁 連幅圖都好似

咁高J, 一回你第一個蝕

今晚可以入下sq, 炒個靚底

邊上得車啊 高追完 第二日就做末日撚啦

同埋你咪係典型剩係見到表面 完全無視前因後果就屌左先
成個系列都打到勁火 你所謂既歐洲球員其實屌人先不過係針對球場上既野咁解 有時打得火爆 衝動左少少姐 加上之後都道歉和解

唔清楚件事既人咪剩係拎左佢人生攻擊果度黎屌

我仲慘 中fb

幾時到SQ百屌成材

都賺到笑啦

你係咪改左名？

琴日好多人晨早流流gel頭

今晚諗住大手入

5月個陣諗住tsm年底上60 賺10％已經開心死
結果升撚左60％

呢條友真係

加左個底間 唔係改哂

賺幾多

所以我都係坐下算
反正個市向好 呢啲股都冇得點跌

掛148

你冇貨咩

好少 我呢啲蚊型倉

被迫害妄想症

149 最多

股災呀酒呀

唔明fb點解升咁多 短炒算，我重倉aapl 同tesla

起身又數錢

今晚鎔啦
開火啦開火啦

依家先入邊隻好

今日嗰嗰都改名嘅

算鳩數
啲人睇唔到對家輸到仆街

腳軟

外國班賭仔真係好癲，個市升到咁其實真係要多謝佢地

12000已達成，下個目標6000

暴巴 有無沽

對家輸係抵既， sc spx

一陣三點升返

暴跌了

MM唔會輸錢啦，sc完就入正貨delta hedge

sc TSM

冇，但尋晚update曬put la。

一隻都冇
從來沒我份

好巴： 香港收息股係雞係公廁 屌佢老母隻659 value trap

唔mon實po都唔會中到

我都唔會買港股etf啦

唔小心更新左 無得改

向上溝啦梗係，唔係點食盡牛市條水

放棄港股啦
其實我都中669 1137
但美股每季一次earning 係易follow壇生意好多
其他市場半年先一次，好估估吓

Hk收息我1.15入左啲1881

買佢不如入BKLC 0手續費0管理費

你一走 sq即刻收皮 迷途羔羊

阿婆突然跑得好快

再買就要孖

有古怪 建議反手沽

我鐘意1883多d

SC執錢

石 dee

SH

你係咪bin緊某人？

我仲有小小貨 自從wmt同target出完result update 左7/8月d data我開始擔心佢 下年high base好易賴野

邊個咁仆街改名做石xxx龍霸天下

Respect BLM個原意 但依家有部分法西斯玩black supremacy 真係倒米
講all lives matter又俾佢地屌

得返少少 原來好巴就是契媽

港股得baba tencent 同388買得過

我諗住659 有value 點知市場唔appreciate真係無計

佢自己

唔係國家隊注定無運行

佢自己黎

Hong Kong No value

隻35 同659 都好有value 不如佢地私有化啦屌 個市場比個咁ge valuation 我私有化再分拆上市可能仲好

笑左

人地25 碎炸
佢真心嫁

你地班仆街成日 binc

點睇659賣巴士

唔好再串石巴啦驚佢諗唔開

你地每bin一次就有一個非洲家庭妻離子散

想佢可以坐下

Positive但 market on9

酒呀 有我頂住

不嬲冇串石巴
早訓唔知係佢嚟

無人性呀你班友
日日都笑人

想當年P 巴

契爺得唔得

669 唔係國家隊

我係睇完youtube review 買，個陣$6x

女人都拎得起

其實用business sense 黎講，佢只係行wireless 概念
張而家有既long usage time battery 放入佢D工具
好易extend，margin又高
而且佢美國客多，賺美金

我一股不買中資中概，有錢都唔賺
君子股財，取之有道

龍龍龍其實熔市

你係連郡奶媽

孖囉屌

唔係石仔改咩？

君子愛*財

小西巴尋日個倉賺幾多

仆街25碎就要受你地白眼

$5k 鎂

你又撚石仔

做愛巴話佢係 步驚雲
唔係石仔本人

我都得得兩k

我諗bogle生前都無諗過vanguard 會撤出香港

佢如果轉行賣牛熊應該就會就賺到唔想走ETF真係港豬冇得教

咁邊個聶風

Vix升5%

好巴個名

今晚一定金溶

為什麼納指跌?今晚要跌?

老鮑要講野不嬲跌

泡沫...

歌黎

Tell me something, boy
Aren't you tired tryin' to fill that void?
Or do you need more?
Ain't it hard keeping it so hardcore?
I'm falling

連郡很驚訝 講不出說話
沒錯L子說 八月萬二啊

今晚應該回一回掛，都升咗咁多日

Tesla 不嬲唔睇納dee

繼續上全力上 無懼L巴徒子招式多誇張

係我啦仲有邊個
終於回調啦

12001.15我挑

好混亂
你是誰

個名今朝先改

你原本個名被槍了?
岩岩好似見到原名有人用緊

也許不必知道我是誰
無謂SCSCSCSC SPSPSP

邊個會搶我個名

in tesla tetesla, in tesla tetesla

原來真係你自己嚟

捱得過無限次 寂寞淩遲
納dee太早已看得淡 也可怕

臭鮑,屌撚死佢害我跌錢既話

長升急衝幻二不夠
現代的納dee一跌要盡溝

係咪啊?今晚TSLA跌你就仆街
下場同忘XX一樣

有無後悔走貨

趺落去低位就All in

P巴可以同忘XX拍套劇

今晚放ARKW
ready for TESLA

今朝盤後已是低位

立下新賭約 迪迪尼150
我唔信連中三元

起底見到舊名啦

納dee 跌 佢都可以跌 一樣可以升咁解

好巴咩事改咗名

亡
(TS心LA)
P
| |

瞓醒 +8k
多謝朱西伯格同EM爸爸

Facebook 300蚊改名 又中dklm

新投名狀

回頭望 入滿倉
從來未曾質疑過
赴過湯 坐過倉
沿途無人夠我傻

拜登概念股 - dis

早幾日275入咗5股仲以為自己高J咗

依家咁樣兜,太遲了

得唔撚得呀=.=...

你上就乜撚都唔得

今晚幻二見

我250 買都以為自己高j左

TRYTRY TONIGHT 一張支持

好心一早咪沽貨
SC 賺埋也不多
石仔心𥚃唔好過
持貨半日也嫌多

TSM

又欺凌石巴

留名睇pow pow加息撚狗

愈升佢愈買貨
轉頭走去再SHORT CALL

龍出我天地

我一路高J
坐到落雪的季節

大家數錢數得太無聊就開始欺凌石仔

Stone Lives matter

一加息跌到仆街

要注定佢一手蟹貨
我求石巴請你看破

石巴好驚訝 講不出說話
個市升撚到 SHORT CALL 無曬價

唔係講左短期唔加息咩 同埋expected 有tools減輕通漲

問一條好白癡嘅問題
如果我今日放A股 1000美
之後 B股 500美 （但應該T+2 戶口無咁多錢，所以孖展入）
咁我T+2之後 我個500美B股係咪仲係會繼續計息？
本身打電話去問CS
但條友話唔明我問咩
真係咁難明？

係
同埋少咗人去美國+lockdown=需求細咗
所以通漲冇想像中咁嚴重住

我以為歌詞黎

Every cents matter

石仔 有無走qqq

唔好再問喇

留名睇Powell 加息撚p巴
一加息就會 跌到仆街啦
唔係講好咗 短期唔加
同埋expect 有tool 減輕通漲
你知嗎

點解

多小朋友入去玩掛

無可能加息，
CPI都無爆升
而家加息同爆個金融核彈喺自己屋企冇分別